[置頂]警世!香港人若再不行動香港將會數日內淪陷!

#24Jan #高鐵 #肺炎 #自發

緊急呼籲！請廣傳！
有監於武漢肺炎病例數量急遽上升現在在此呼籲明天24/1 12:30 於西九龍高鐵站周邊舉行緊急集會以防止疫情擴散至香港各個地區。請大家幫忙分享並在公海多加討論以提高傳閱率，大家必定，務必小心並帶上口罩以防中蕉。
有免疫系統疾病嘅人唔可以去

高鐵西九站圍封行動
日期 : 1月24日 （五）
時間 : 12:30
地點 : 港鐵柯士甸站
油麻地站
尖沙咀站
*參與者必須做好個人防疫措施
*老弱婦孺不建議前往
*有免疫系統疾病患者不能前往
*帶備飲管方便補充水分

求大家推行動post救香港，
好人一生平安

推

Push

由9得佢，去又比人濫捕，政府帶頭玩死香港，死一堆唔帶口罩廢老仲好

呢個真, 不能比病毒入境香港

我焦土派得償所願
一齊死

今日武漢
明日香港

真係字面解釋咁

又話要攬炒？